各位大大 呢題點做 可唔可以幫幫手

a. 1
b. 0.19

A)1-0.79*0.19
B)0.19